用假新聞呢招前要三思

玩假消息呢招可圈可點，成效唔大又消耗公信力，而且有哂片做證據，到時被藍絲攞返證據黎論破減自己公信力增加對家公信力。再者你當支持我地嘅人/中間派好似藍絲咁撚蠢，有咩假消息就尻傳？

唔係話要攞光環，只討論成效，利申核爆都唔割。

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推10下

有人掉火？ 答：有冇傷到人先？

其實我地好柒多核彈級片做證據 假新聞同真既對政府黎講 佢既態度都一樣

可圈可點=all positive

假新聞唔洗係連登推 直接比藍絲睇

係連登推上世界既要係真新聞

如果對外國媒體用d有效d嘅仲好(eg跪低被槍指同踢) ，呢d有爭議嘅片成效唔大不特止，被論破時仲大獲。

想要長期處於道德高地既話，最好唔好整假野

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

認同，否則我們的公信力和支持度將和蝈營媒體無異

agree 我就唔贊成用假料
有幾次係twitter見到有手足用
之後下面有人用對比圖解釋
啲外國人留哂言 可信度拉低

你覺得當睇完呢條嘅藍絲再睇埋冇cut果條，以後仲會唔會信我地d野？

同埋佢地本身都唔信

認同，不能發假新聞，否則我們的公信力和支持度將和蝈營媒體無異

仲見過有個外國人搵左條片既link
話事實好似唔係咁喎 以為手足搞錯

若果呢個假料係處決越共張圖級別嘅話，我都會支持，但可惜唔係

推唔需要用

大把新聞有利

見到話用假料投票有成千正評，真係屌出黎

啱呀，用呢個敵損幾多自損幾多自己諗

除左ChiNazi 喜歡 Fake News無地方喜歡架!

另外意見推去Twitter, Rabbit個類Social Media, 其實只需要精要，唔需要濫! 咁樣會令人好快唔記得之前既野! 唔好為做而去做，係為達到效果同目的而去做!

特別上次key螢光棒果幾張
唔係講笑 有啲外國人知道左係ps

其實我都認為無需要用假新聞
只會帶來反效果
家陣大把新聞大把片無必要造假

究竟d人有冇睇狼來了

咁多真料唔用係要玩假料仲屌人有道德包伏 獨立思考啊連登仔

capture搞事大陸佬屈佢地支持我地果d就話有用，因為可以阻嚇佢地再黎搞尻我地。
屈鬼果d就助長捉鬼風氣都建議唔好做。
警扔雞尾酒有哂實質證據其實好易被論破。

你用呢招扔左個道德包袱仲扔埋自己公信力，萬利而無一害

百害而無一利
已經咁多核彈點解要用假野
我地係贏在不畏強權
我地係贏在站於公義
我地係贏在明辨是非
話用假新聞啲人咩居心?
之前ICU 單野炒囇車重未吸收到教訓?

你用呢招扔左個道德包袱仲扔埋自己公信力，萬害而無一利

冇腦嗰班會信fake news唔係因為fake news入面嘅資訊
係因為fake news有利政府所以佢地令自己相信

所以咪話，假消息我地玩唔起，同埋玩黎都冇用

On9
無需要fake news
仆街政府黑警已經大把黑材料
Fake news被人捉到一次就無曬公信力
唔好戇鳩

其實都唔使做
你做目的係為佢地清醒就浪費你時間 要醒一早已經醒左

話用黑暗文宣成千正評果下真係屌出黎

掉火咪掉火 依加有冇差佬傷先？
防暴隊件衫流嫁？

最弊有d on9會推假新聞上國際

唔該大家唔好再推fake news 啦
咁多核彈俾你推
推啲真野啦唔該

有人掉火？答：屌，卧底狗做㗎戇鳩！

[捉鬼教學] 一招簡單捉到鬼

咪話研究緊跟進緊

屌你用乜假新聞，根本無需要，不利就spin走，更何況家下成班連冷處理都未做到，一有咩就互屌

大把子彈，唔駛用假新聞

Agger

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

Push

推9